和理非下一步係咩啊？！仲有冇人記得㗎！！

和理非>>set deadline>>勇武
大家係咪唔記得咗呢條formula喇！！
快啲揾人同我貼返出嚟！
同我推到有deadline為止！！！

推

岩！
我提議罷買減消費

因為暫時警民武力差好遠 上街衝太危險
人地岩岩有水炮車
我地就火魔法都少見

星期五 8/23 deadline?

有手足提議星期五！！大家討論下！討論多啲！！

過咗兩個月咋！
我地69 612 616 全部都係咁樣一路走來㗎！
唔記得咗喇？

要政府回應就要set deadline再行動升級！

民陣入咗紙831去中聯辦，算唔算幫大家set deadline

去得中聯辦，都唔會和平得去邊

死線

Push

！！！

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

北京现在最需要什么？

暴力